# EP3 - OO (UnB - Gama)

EP3 Orientação a Objetos: O Projeto consiste numa aplicação web, na linguagem Ruby com o framework Rails. Será um site de pesquisa onde o usuário cadastrado poderá acrescentar informações a respeito dos personagens e/ou itens do jogo: Dota 2.

#instruções de uso: 
    Para ultilizar o site entre na pasta do projeto pelo terminal e rode o seguintes comandos:
    
        1 - bundle install
        3 - rake db:migrate
        2 - rake db:seed
        
    Isto habilitará o usuário administrador padrão. login:"romeucarvalho2009@hotmail.com" - senha: "33825791"
    
         
    